方力申大爆地下戀之苦 當年被 Stephy 投訴

情侶之間手拖手拍拖、去旅行本是平常事，但娛圈藝人難以過「正常」情侶生活，偶像派藝人要維繫地下情更是難上加難，連簡單拖拖手很多顧忌。方力申早前獲邀到 ViuTV 清談節目《晚吹─捲上你的床》，晚間節目較為開放，主持單刀直入問了不少男女情感問題，方力申亦大方剖白。回答有關拖女友手時，方力申更激動得拍枱，原來這正正是前女友鄧麗欣（Stephy）投訴他最多的事！他藉此澄清，他還是運動員身分時已非常小心，表示對拖手出街十分顧忌，坦言入娛樂圈後從沒拖過女友的手，但同時這個習慣也是 Stephy 投訴他最多的事。說畢後，他在節目揚言：「改，下一次拍拖，去邊度都會拖！」

佢當年當正自己偶像派 拍左幾年都唔認 又同女女傳緋聞 正印點都想公開啦